單雙買法二號

之前有位巴打專買單雙
但退出左
我都唔好意思係佢po到霸住曬
溫提一下
我都係小注怡情
同路既一齊買下
豬左下注努力
不要allin

暫時戰績
熱刺雙
皇馬雙
羅馬單
馬體單
競賽會雙

本$1000
Now $600 自己鳩買累事

我會認真返，同分享少少所謂原因

貼埋真飛會好啲
唔係篤手指真無乜癮

巴打返黎啦？仲玩唔玩
下口開始貼

原因：我估和波 完

Lm

多謝支持 希望呢600可以慢慢玩

單雙食水好深

狗會乜柒都食
而家鍾意玩單雙貪無壓力

好悶 有無水吹

豬了

依場估和波既話
買和/主+1/下盤都高過1.8

你高估曼狗啦 曼狗連逼和都做唔到

係，反獌都睇撚錯佢 本身自己睇好下盤

今次豬左無計，但單雙可以擋走好多野

仲試驗緊 應該7月先會大注買返

純粹9估買單雙？

呢注kick埋既話我自己檢討下

鳩估又唔算
但買波對我黎講幾時都有運氣成份係入面

等你

我以為買得單雙一定係跟程式買

運氣>all
有運鳩買都會有錢贏

我自己度所謂單雙唔睇往積
盡量睇自己熟既聯賽，睇盤口，水位而定

岩 最緊要唔好有壓力買波，當娛樂

個勢似仲有1-2球，希望我睇錯

好彩真係兩球

點睇李城

李城上曬岸無咩要拎
相反對方拎多3分就穩穩陣陣
我估單既出現機會大啲
同埋我都睇好熱刺單
作客有料
雖然已穩陣，但實力底下都贏到波
都係單既機會大啲

講咁多都係廢，就買兩場單，不過$100蚊串埋
另外單頭熱刺單，飛後補

條串飛買尾數算

之前我都好中意買單雙，覺得單雙個變數好大，一日未完場都仲有機會

只可以講岩我玩
因為有時睇盤覺得分到高下，一球上落啲波但又唔知邊隊贏
買單就最岩

熱剌

慢慢來啦 仲有時間

熱刺太閪

人地入

對我黎講唔買盤的好處

入左五十蚊試下推

最緊要個50唔重要就得

之前豬左成個月人工 睇化曬了

仆街邊個未試過，換個心態賭，唔好搏命就得

所以而家幾十幾十推下過下癮算 雖然每次幾十都好襟計

又絕殺